屌你老母，又話大跌完直插兩幻一，點解升返哂架*o*

話說之前allin咗成個月車費買熊，點知好撚勁賺一倍幾
諗住繼續揸直插兩幻一之後成個月坐的士啦
屌你老母轉頭升返哂
之前問個圖表派朋友佢又話插硬見兩幻一再去幻八
啱啱問佢又話假穿
屌你老母咩假穿，即係水9我姐
點解做淡咁撚慘
點部署好

因為面神睇淡

(女子似系)

艾，禾巧想日日反工可耳坐白勺士，口丩U爸牙

講乜鬼野
果然我老咗，同世界脫節咗

配合返牙東囝
巴打點部署好

面神牛喎

入隻近熊 聽日一定跌番

琴日有個巴打都係咁講，今朝打咗靶

圖表撚真係搞下笑算
信圖表 過去十年可以食屎

見佢唔多夠堅定

以後唔信啦，又話穿頭破腳又話熊市

人地連開3個post睇牛。。

最後話被hack

睇下今晚美股點
呢排股市多古怪

之前負價油 佢最尾夠話冇買

行路返工囉

定少少 你等埋星期四先 星期五包你有驚喜

都話左今日跌

大佬
聽日走勢係點